毒撚戰線需要你 碧藍航線出左公告叫人咪撚改圖

有d台仔好似好想打大陸game好唔滿意我地

呢粒國際核彈一定要推

咩改圖

支那game

一個零畫畫能力嘅毒撚表示愛莫能助

上去屌柒d台狗咋wor

似成堆私怨撚借機想整收皮人地多D

見到新野

pish

整死大陸game有咩問題

老老豆豆 直接叫人唔好未經同意吓改官方圖咪得
自我審查 game 內又有禁字 支那版連日本艦嘅名都唔出得
依家又講唔好攪政治 肉酸到

大把人洗緊板

同中共批鬥一樣, 無問題既

重玩緊果d重肉酸